quit u rejupas一問

我想問quit左 u報 番同一間u有冇 mark penalty? 唔該

間間唔同 自己打去問啦

冇 penalty多數係因為combine-cert

有

Penalty is for more than 1 sitting in hkdse

我明樓豬講咩，佢應該係擔心報翻同一間u會blacklist
聽聞poly會，不過你諗你啦

小心 internal screen 走你

咁你quit 完又報返 如果同一間U 唔岩科咪考慮下trans 囉